泰維斯挑選最佳隊友11人 「我應該坐後備！」

曾效力曼聯、曼城、祖雲達斯等大球會的泰維斯，早前排出曾和自己合作過的最佳11人陣容。因為這陣容實是人材濟濟，這名阿根廷前鋒更把自己放在後備席之上。

門將：保方
保方是泰維斯在祖雲達斯時期的隊友，他在「班馬兵團」的兩季表現出色，和保方是球隊一前一後的主力。在2014－15球季，他們亦領球隊打入歐聯決賽，可惜不敵坐擁「MSN」組合的巴塞飲恨。

後防：軒斯、艾拉、李奧費迪南、伊巴拉
前三者都是泰維斯在曼聯的隊友，亦是公認的世界級後衛，入選並不出奇。但是伊巴拉又是何方神聖呢？現年46歲的曉高伊巴拉（Hugo Ibarra）是泰維斯在小保加時期的隊友，司職右閘，在職業生涯曾三度效力小保加，並為阿根廷國家隊上陣過11次。泰維斯竟選上他已非薩巴列達、加利尼維里等傳奇守將是令人意外的。

中場：普巴、派路、史高斯
史高斯和派路都是名震天下的世界級中場大師，普巴則在祖雲達斯年代和泰維斯一起共事。現時普巴在曼聯的演出雖是慘不忍睹的差勁，但在意甲效力時，普巴可是公認的「未來世一中場」，因此獲得泰維斯垂青實屬合理。

前鋒：美斯、C朗、朗尼
泰維斯是少有和「絕代雙驕」都合作過的球星，在曼聯時期，他和C朗、朗尼組成一條無堅不摧的前鋒線，為曼聯拿下了2008年的歐聯冠軍。在阿根廷國家隊中，他則是美斯的隊友。但是泰維斯在阿根廷的演出只屬一般，在2014年，美斯以一己之力領球隊打入世盃決賽時，泰維斯則未被挑選入隊。

無阿路甘賓尼yaya silva
笑左

呢堆友大獎得隻英超 點比
就算Yaya隻歐聯都唔係兩位合作贏返嚟
對tevez嚟講英超又唔係未贏過
佢揀嗰堆差唔多個個都一齊試過踢到入歐聯決賽甚至贏波

係防線差少少

睇盃又揀美斯

中場都差d喎

佢踢2年曼聯 4年曼城
但係反而有6個係曼聯隊友，曼城一件都冇

迪維C朗尼
個陣真係好睇

前場個三叉戟真係

軒斯打中堅係笑話
揀公司佬，基亞連尼好D

甘願做朗隊後備, 已經證明佢識波

個陣既曼城得啖笑正常

阿根廷frd 底？

屌你啦普巴有歐聯咩

屌你啦
曼城堆人連着住曼城波衫踩決賽球場草皮都未試過啦

咁普巴勁過yaya？

朗尼 派路呢啲差唔多lv 就睇盃啫
美斯C朗根本唔係相同級數

至少同普巴一齊入過決賽
Yaya就次次16強講再見

朗尼

係

維迪都冇

普巴意甲嗰陣係幾勁

覺得佢個陣有史高斯同派路應該可以鎮得住Pogba

普巴會輸俾yaya

普巴要有中場大佬旁住先勁，佢獨立一個無威力